UFC 248 有 Zheng vs Joanna

贏硬啦

支那人必須死

係喎，聽朝又有拳睇

公平d講句，Zhang 贏，雖然係中國人

打到佢變咗外星人